走塑算唔算係偽命題？

本來都係石油副產品。

除非唔用石油，

用膠冇問題， 問題係點處理用完既膠。